〖入嚟者英文Straight5**〗等Native Speaker黃敏力教你如何連續用3個Adverb再漏埋個will

笑撚死我，British Native Speaker

I ultimately finally never do not go to school by bus.

無左5**喇

人地writing 7.0 之ma 唔好捉得咁嚴啦

@潛龍

學到野

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK Medic fac
British Passport Holder
I feel sad for you

但係人哋Medic喎

呀龍英文都好過佢
黃敏力 （maxwell wong)正一垃圾

人地IELTS 8.0

錯grammar 唔係問題，不過佢又做唔到native 嗰種流暢。最後就變得突兀

連用adverb嚟加強語氣唔係好常見㗎咩
利申 英文u 9up

直譯返做中文都覺得怪啦
根本冇人會咁講野

Superlative唔得

崇洋瑞典閹狗黃敏力 食開蛆蟲